一人一樣港女會中意嘅嘢

任何你諗到港女會鐘意嘅野都得

我先

星空嘅顔色pattern

香港大學

洋腸

四眼油頭毒撚

Pandora

紫薯

隱世邪惡流心芝士抹茶紫薯拉絲

macaron

LV

影文青相，ig sc打卡，指甲油，手機殼，飲飲食食啊，去旅行，化妝護膚

好多氣球既酒店房

蛋黃哥

樓
Chanel
去旅行

都係嘅，不過通常唔係用黎曬，係用黎撚同襯托自己

蘋果所有產品 因為佢地淨係識蘋果

大概有一半靚女都係咁

手袋 香水

精液

30歲前係襯托
30歲後用黎埋單

錢

試下唔好太膚淺、detail啲，錢有邊個唔中意

Ching sick ball

港男

Cupcake

有所保留

*酒店個啲cupcake

有錢仔

我諗住總結
因為可以講嘅太多
但都係物質野

不過今次係我錯
再講過

同自己身份唔配嘅豪華婚禮

講

笑咗
O咗

Good try dude 呢個真心高質

浪漫
在於實在與唔實在之間既野
又稱幻想

這些機會

利申高大型男

你想表達啲咩？

La Creuset 煲 明明唔煮飯

部隊鍋，所有韓式食物
韓式心心影姿勢
好撚似叫人俾錢

呢個精境呀

總之係五顏六色嗰啲啦

果D咩撚 lady M

冇波

抖音

食個啲cake不如食餐飯好過

有櫻花嘅嘢

去旅行

pandora

新假期

泡菜仔

排隊

乜乜柒柒美顏産品
明明面皮幾尺厚

韓式xxx

High tea

台灣旅行

貨櫃
要用做background影相

西環碼頭

韓星

Jel 甲

差過自己嘅另一件港女

lady m

所有抹茶既野食

錢？

奴役男人以宣示男女平等

專登去個地方影相，但淨係影一幅牆

又一高質答案

未必全部港女

酒店tea set

執相

要求伴花時間心機陪伴。
隔幾個月要同佢去次旅行打卡影靚相，但又同時想要自己唔洗做，你養埋最好，啲錢會係天到掉落來。
但係你養佢要比佢覺得你係心甘情願，稍有怨言就係你唔坦率有問題，覺得你大男人。

有邊個唔鍾意錢

講到好似港女先中意咁
咩女人唔中意甜品旅行化妝護膚架

68啲bra
墊厚到可以防彈

心水清

林寶堅尼

我估男人都中意

[dragonboatfingj]

等我又講下先

IG個啲濕鳩愛情語錄

喜茶

上進心

Hermes

肥婆朋友

呢個同四眼油頭毒撚一樣用途，不過再慘啲

駁唔到

Ig: lovestoryhk
FB: 大大與小妹

nei up mug lun yeh ar
xx af
tgif

標明自己唔係港女

例：我好麻甩/我唔收兵/我食飯會aa

Chinglish又稱唔上 ，真係唔知想點

色素馬卡龍

應該係我

附屬卡

成舊水既cupcake

180cm

Lady M

琴日行過，成間大部分係港女，有3條仔但全部dup低頭㩒電話

食過未？

呢個就真喇

未

Tiffany blue
Mint green

大碌撚 靚仔

靚仔啲肌肉

抹茶

鑽石

應該都去到水尾啦

韓式心心真係好

月球燈

YSL

頭四樣同意, 但飲食去旅行化妝護膚都港女？
大佬你話食咩macaron lady m就話姐...

我

喜茶？

呢個唔係港女咁簡單，應該係gold digger

講咗

講咁多 你班垃圾男人咪又係狗衝

閱

Chanel真係好柒

踢西班牙嘅C朗

果啲好假好仆街，成日扮曬正義扮曬紳士扮曬細心，又鍾意懶搞笑又鍾意懶型，果啲死狗公

雲石紋 星空紋
All day breakfast 加咖啡再加一本書
Pandora
所有可以刻名既物件
潮流興乜就鍾意乜
喜茶 芝士奶蓋 抹茶
#hkig #hkiggirl #likeforlike #出走
#休息是為了要走更遠的路

極邪惡

Snapchat儲火

20cm既巨鳩

但唔識用mac機

有無例子

做咩姐你？

用花花背景做background 再望地下/唔望鏡頭影相po ig

孤陋寡聞
唔識星空顏色pattern係咩

Jot低曬個post啲野溝女用先

lady M

通常有做頭4樣就有做後面3樣

Jill Stuart

我碌鳩

Afternoon tea

點解

我係男人 鍾意去旅行

物質上：
鑽石
化妝品
手袋/鞋
旅行

心靈上：
浪漫
想人地成日陪住佢

港女真係咁咩 定LABEL 左呀?

依位絲打咁敏感既

最鐘意被media洗腦 人地雜誌賣咩廣告 就要第一時間衝過打卡 證明自己有做過嗰既 緊貼潮流 不問質素 不問性價比

鍾意發臭閪脾氣

問一句問題姐。呢位巴打咁大反應既

麻甩系真係好戇鳩

去食三層個啲high tea set , 仲要有打卡位

幻想有/多個高佢N個level嘅男神會睇中佢(睇得 太多)

Me

你23歲及身高180以上 ?
冇相片唔好浪費時間

崇拜啲所謂靚女KOL / youtuber

日本嘢

比佢撚到閪咁都唔會反抗嘅男朋友

古巨基：做隻貓做隻狗不做情人

利申 身邊有人做緊狗

其實香港都唔少狗公

笑死個名

上進心 上進 上進心 上進

金融才俊

名校嘅男仔都打

不如講一樣佢地肯定唔會中意嘅野
我

咁我都係

日本菜

CLA 200

對我來講佢只係一架MK 車
但係啲囡一見Benz就濕L晒

得閒整咗幾張圖，請過目

洋精

就咁註冊結婚無擺酒/豪華婚禮
番大陸旅行
迫港鐵巴士

TVB

自己

曾幾何時大陸啲野又塑化劑又假又盛，大家係咁話唔食大陸野，依家就突然個個上大陸食野

嘅唇膏

星空顏色既patten即係點

肌肉男

泡菜

用黎收兵呀

P 圖 app

Google it

揾唔到wo ching

我搵到，你搵條女俾我

連星空pattern都揾唔到
耶有女

有樓有高湖

點解咁睇唔開溝港女

能夠炫耀令自己感覺高人一等/帶來優越感的事物

而家唔係好興返大陸飲喜茶食海底撈咩
同埋我諗冇咩人會鍾意迫港鐵啩...

Cap低啲英文歌詞，之後po ig/sc
扮英文勁

女

臭雞hello kitty

去鄰國旅行我都不了

同隠世有關既野

海底撈

LLB
MBBS
GBUS

範圍太大

女呀

無聽過 樓主邊度八返黎港女鍾意

因為我見屯市大電視個到擺咗啲野display，其中有個係星空主題，成日都見有女入去影相

信星座

starbucks?

呢個都算嘅

屌閪

認真 可以一試
不過最好外賣

珍珠奶茶

以前興隱世，依家興過江龍
尤其咩過江龍韓式炸雞、過江龍台灣珍珠奶茶

好啦，我都唔想未試過就話唔抵，不過貴過一餐飯呢個事實始終都改變唔到㗎啦

飲完啲港女要補多句好肥呀

美圖獸獸

去深圳

緊係樓啦，班仆街都話自己有樓有高潮

無班，一個上電視講姐

又要中意靚女
又要覺得打扮下就係港女
wtf

不如你quote翻個句出黎呀

最近好似hit 大紅鶴

上面有人講化妝 gel甲個d

呢個真係唔識，detail pls